（民意撚）對家分化左成日 想睇下大眾係點睇

投票泛民 驅逐保蝗黨

寧投建制攬炒加快香港滅亡

抗爭必須繼續

請勇士們回復真氣後 再來過

唔好投建制

兩害取其輕。。。冇得揀

黎明行動真正檢討-要進化!! 唔要撤回

對家分化唔到我地真香港人

玩分化 屌你老母 低級手段

又話停抗爭 係咪唔記得咗犧牲左嘅兄弟

唔好咁易比人分化到

我地香港人今鋪一定要團結

每世界一齊叫 建制贏左 香港玩撚完

請好好善用手中一票

統一目標，邊個贏我唔關心

我只要建制輸到仆街

請廣大輸出呢個概念

票就投硬
但只投非建制

一日未ensure到投白票可以拉倒佢個選舉
一日呢種做法都唔會構成攬炒
對家叫哂人投建制 又話跟老毛
敵人贊成我反對 咁其實無乜得揀
攬炒得一招係對家驚 ：經濟攬炒

咪撚on9啦弱智先投建制

推

大家記得勸埋屋企人

點解冇射落海呢個option

利申：我嗰區有個本土派後生仔參選，唔使含

善用手中一票啦

建制控制香港咁多年

一d實事都無撚做過